皮鞋花晒 可以點搞

今朝番工未訓晒自己kick左下，磨左路博位 成個面花晒
請問有冇咩地方可以修補？

冇架啦,都係油鞋油

過到英國先買
又平又靚

太大。有冇街鋪有做呢d修復架